[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (816)

唔好意思唔知自己1001左

正評贏大錢贏到笑

甘美 1:0 彭美 2:1 爽

slow 負評

甘美奧支持住

兩場都半細全大了

彭美goal 但串左山度士

1001咗都唔知，點羊大錢

伊基克真係世界級垃圾隊黎
埋門野野鳩射

20倍過關 狠狠地cash

法林明高頂住客勝

冰封角球

我

一朝早又輸西波

比多c

lm

LM

山度士追和

Lm

對唔住大佬，負評都祝你贏到飛起

19保地

Idontknow巴打,希望你會搵滾水巴找數

山度士 對面紅左 試下super好冇

彭美2.5b cashed

太緊張

串左甘美奧W+花膠大波

祖亞1-1

咁咪羊

Cf同瓜達2.5b2串1中到 派100

查比開唔到大收少2k

山2-2

山度士 2:2

山度士 對面紅左啦

補幾多分鐘？

唔好GEL住，甘美未完場

山度士世界波

又一場半0全4

冇角斷腳

Goal 繼續叫。
山度士贏波

山 2-2

咪9角完

山度士贏波

甘美奧頂住呀

2場平手盤大波仲高水過盤

今日做太師同甘仔FANS

嘩屌 差d 2:3

法明入左？

fake goal

好彩Fake goal

保地試下追和

快d完場算啦

伊基克全隊空難

有睇上半場 我以為自己大波死左9成9

3-2

山度士3:2

山度士好波

Goal!!!!

好撚勁

山度士 3:2

一射就入既垃圾竟然仲信左佢兩次

獨立幾c完

抽獎

Fake完對家入

又3:2

正氣到

9

3:2 goalll

山度士

黃獅虎

3:2

12M

9.5 10.5

派我啊 ！！！

祖亞1-2

好快D完場

？

甘奧 1:0 完

cfu

2-2 國民會

2：2 南美盃 超時絕殺

泥膠大cash 差阿美利加

今日d巴假咁正氣既

山度士呢幾分鐘真係睇到喊

保地1-2彭美 FT

收錢啦

藍十字 頂呀

除左利

又無咁多絕殺
巴拉圭難民22

話1 分鐘，補足6分鐘再絕殺，有無咁撚假呀

道士反杯 又到花膠輸

早場nigger大學補到最後20秒先絕殺

尋晚輸左22K 今朝追返18k
又有得賭

自己買既永遠唔識絕殺

皇馬 1:1

獨立隊 甘美奧 山度士

依場咁有趣 狗會有冇開

山度士 無買

最近啲球真易賭 除咗拜仁

今日巴甲頭果兩隊好正氣，下次繼續支持

RC 1-1

結果今朝買既得利唔正氣

近排好勁 唔知做乜

唔講敗仁得唔得

屌你老母拉閪拉

無開 有開又輸死

山度士RC

又輸一場角大

等星期六先再玩

個龍好似狗咁追

我上幾個月睇佢 比法林屌打到一棟都無

實買大波

抽我

山度士3-2法明 FT

美職fake goal 大波都要死

2*1 山度士盤串彭美盤cashed
天降RC助我達陣

祖亞個場冰封入球

見正咁我唔想再賭波了

態 派ne ok?

半0全5 上次見好似係曼城皇馬

求抽

留m

買好少喳

阿美利加開大啦 想派

奇蹟半和

拉閪拉咁都有半和

幫滾水追追條含撚數先

祖亞果場勁到半4

Me

咁撚樣紅比人cup 除左假波唔知講咩好 屌你老母 盤都唔比人走

Lucasleiva21
五千蚊
贏間廠贏埋粒糖
美麗傳承
蘇亞雷斯
綠帽奇俠
反cup子🏇
Varane 見到得8個留名抽5個

我了

係我了

夠啦 咁多人冇意思

今次仲唔係我

我想問我呢

我呢

阿特拿斯同藍十字頂住

不

藍十字同祖亞冰封入球

阿特開大波阿

我呢[/quote]你發起人

super完 比下盤我

阿 0-1

阿特拿斯 1:0

我呢，我有留

你發起人[/quote]
？

阿特拿斯榜首受讓半一 又係哥連派錢波？

哥連受讓真係世紀之謎

伏

A字頭位巴打 見字係我tg留馬會ac

如果8抽5咁都唔中我我立即跳樓死

墨西3場半和

依個真

仲DUM緊春點解唔ALL IN

一齊

留吧

個POST我開架，有冇特別通道唔洗抽

all 左串利盤

串左花膠2.5B+甘仔W

以為太師唔正氣冇串，早知串撚埋

我都要留。。

咁都羊呀

輸撚左10蚊

點解贏唔到錢。。

你地贏錢都叫春 正PK

無咁多早知啦 有得贏就好 我早知山度士半0全5 我都串埋佢啦

尋晚輸到今朝

唔輸當贏啦

難撚聽過粗口 贏錢都叫春 叫你老母咩

你冷靜d先

阿美利加奇蹟開大ok?

羊左幾百蚊

巴打唔好咁

點解我又豬

早知我8x1波膽啦 早知早知

琴晚失戀贏左四千

呢樣真 但你都冷靜D

追到1K先啦

好啦 派埋你

Ok lm

頂多六關😂

點追幾k

阿特全客有幾多倍

冰封俠俠義心腸 下次到我OK?

依兩日D過關手風幾順

琴日FC SOUL W + 汽車2.5B + 濟州 W 都過到

希望今個月係正數

愈追愈閪😂

岩岩話8抽5果位巴打抽未

可唔可以改做7抽4，我中左先

之後有英超德甲 會好少少？

人地忙緊返工

今晚再失過

3:3

希望抽人個D加我個名

點解次次有波入半場果啲都等勁耐

祖亞追和可以嗎

Tiger果場做乜鳩

再上到1k派你先

佢地d腳係咪斷哂 冇射過門

山度士正氣到我有點感動

佢地D攻勢有威脅過藍十字 但起唔到腳咁解

人地大戶 派我先啦

走啦我唔想搞大你

祝羊

咁我排下一個ok?

上場又係咁 有幾多國家隊都冇用

Tiger o甘純唔射波，不過改名做喵喵啦

how about me

我男人唔怕搞大

上次比佢D星級隊員伏左一次

祖亞追和未

17中10

爽

提格

爽了

不爽

祖亞玩完了

搵左家燕媽媽教我唱歌 3000 cashed

提格贏波派一百

Sam load

場半2:2馬會都唔信

尾關提格

重播3,4次物派彩

哥達9射6中4入波

藍十字頂到完派100

提格玩嘢
一個射門都冇

me了

仲唔換人博下 得番3個字

提格頂實

GOAL~~~~

人妻 呂布

一射就入

即jump

爽了 提格頂實收多800

老虎頂實我都要派了

me

頂到嘅話 求派

冇得派了 jump

爽了 提格頂到完場我輸3k

美麗 我

有無人派😭😭😭🤔

成班gel哂 等豬。

無野啦

你比人cup

有的病病

派我羊大錢

求派

山度士超撚勁，無得頂！88分鐘絕殺令我羊錢！！！一世球迷了！！！！

ME

閉關一晚追返哂

中阿積士伏 利記大球伏

收到風有人派$$$$$🤤

JUMP

好爽 爽到喊

派唔到了

又收少800

提格力求2:1完場

祖亞能否追和

點解哥連我唔重注？仲要手痕串利

仲講

藍十字追和
拉閪拉對家入一粒

潛

Tiger

可以派返了

哥連受讓 阿婆系列

真係廢 無計😭😭😭

病莫氣餒

祖亞試下追和

我我

行開陣咁多人想派我

好想

頂到頭5抽1

我？

渣ga 老虎

由我第一次講計

公平咩

十字贏波頭5抽1

職乞真忙

公平咩第6

十字 頂呀

slow

諗住繼續訓 點知咁多人派

哥達改賽果2-2我派500頭十抽一

朝早,下就,凌晨
返3更好辛苦

快手快腳 其中一隊俾多粒我啦

有人派你$3000。。。

老虎完全冇心贏 一條友都唔換

要發動改賽果仲要抽,不了

2:1/1:2啦

真係好 有人養 煮下飯 賭下球又一日
我又要翻工又要賭球 邊夠訓

咁多人要派 9527都唔出現

GEM

我好多野要做架

原來普巴係波po新判官
不敢得罪了

預言家弱智輝呢 快啲9up賽果啦

笑到流鼻水

Agger

十金
真飛不走數

等u派

報驚撚黎架,社工至叻報驚

哥達改賽果2-2派500頭十抽一

我私下成日鬧佢
今次真係gg 敗走波po

Ok gchi u

Me都俾佢d粉絲鬧

抵4

搞到屠柒唔回家都叫社工

Wongbigson

惡到咁
不過又好似鬧得岩

SICK BALL呀姐妹

普b係波台吉祥物

鬧完之後普巴爽過陳爽呀

抽我 我第5

DQ,我補上

賣你唱歌錄音$500

咩環境

賣bigson ig $1000

唔好啦 第一日返工 職乞唔易做

同行？

波po咋
波台梗係2&b

早起過你

跪求 收順啲ok？

2*1 阿特拿斯盤串藍十字盤cashed
以下5抽1
Varane
A字人妻
五千蚊
冰封俠
修仔

1200抽

400>560>830>1300

爽了

派100 頭10

賣人妻2手底底 價高者得

點解瓜達唔係2-2完

你兌現左你承諾未

屌你老母Cdrom行撚開啦，阻住職乞搵食

2$

你唔睬人點知你做乜 問你做乜事又敷衍我

潛左咁耐想知你近況姐

呀達

改左名 唔係cd😂

你唔講都唔知邊個

Gelgelgel 11啦

泥膠派未

開司是你嗎！！！

改名轉運 😀

Wa diu
我真係唔敢得罪了
覆你都叫敷衍你
你不如問下幾多人俾我已讀不回啦

有錢就有人心 你叻 我潛

😁yes

唔好潛啦姐妹

藍十字點解要和

1.72 收半係咪1.36

豬半都豬死

五千蚊留TG俾我

又唔中

其實做咩 賭個球而已
咩得罪 好地地做咩咁見外

終於係我了

佢之前受左傷入廠 可能想休息多D？

三日贏得200。。。

唔輸仲想點

你近來又再有空我在防備別發功能勉強戒絕心痛但喉嚨還在痛

講到敷衍咁嚴重我都無話可說
你自己問下鐘仔咁關心我我都係覆gif咋
總之唔覆千字文都係敷衍你👌🏻👌🏻
你叻 波po判官 我俾你判死刑啦
屠柒又係咁 我又係咁

原來藍十字受讓半一 睇錯平半

Lm了

巴甲d受讓波真係派錢

如我知錯 可否乃念最初 再苦都快樂過 要告別懲罰我 怎可

lm了

派

全格留名

屌 4x1斷山度士細波

豬死人

咩判官咁難聽 me small potato

敷衍係我講錯 對唔住

跳1次就原諒佢好嗎

30/7-3/8

2000>1070>500>2100>2090>1700

發生緊咩事 追唔上進度

點解要將自已同屠柒比

寧願單頭1注就算

好呀你咁想知我講俾你知
我唔係自殺 唔係俾男友禁錮
只係流感入左醫院
我望多陣電話都覺得暈
然後你覺得我覆你"咁少"係敷衍你
好啦我而家好返好多啦
但真係委屈到流左幾滴眼淚
點解你講野可以咁無風度

我而家宣布
以後都唔敢再煩你 都唔敢追你100
我地緣盡於此

可能真係唔舒服姐,就下佢啦

Ky鼻😭😭😭

做咩事

到而家都r爆頭巴甲一哥受讓又贏到2粒係做乜9

單頭左祖亞，揀錯

墨超榜首都受讓半一

世紀之謎:哥連受讓 阿特拿斯受讓

馬會終於良心次

指定左 摸龔喜欣個鼻竇
好耐以前講過下次派要直派
但我忘記了 對不起

以下抽一
cd rom 暫時不了 多留言吧

Azathioprine
熊仔熊熊仔
Varane
張碧晨
毒撚型毒撚
蘇亞雷斯
唯毒我心不變
乳滴同含
角球冰封俠

30/7-3/8
19000-10000-5000-8000-15000

讓唔起個d咩花高又讓人喎

又係拜仁

你知我唔係咁既意思 我道歉 多包涵 求和好

2000>250>1100>2200

贏200 lm ?

巴打如果抽中我麻煩TG我，今日有野忙MON唔到帖

我排定下次

年青人

😂😂😂👍🏻

sam load 好爽

Ching今日隊波又輸點睇

上次一定是假球... 84分後連入球

今晚2埸女足角大ok？

屌你老母 次次都衰係拜仁班垃圾手上 如果唔係一早上到5000啦屌

Shit

個心想派熱迷子 天意

學生隊上次+1派錢 今次變-2

仲有無手足派

承諾 下次踢得更好🙏

U

700>200>1000>200

屌 又係差一個就中我

做假

你唔係陪我400起家咩 偷加300

敗仁逼害手足

輸曬700係重新入

點解小妹成日都乞唔到

直接skip左

無人派我

冇我

死人妖

派我😞

今晚新特?

今晚有幾場想擺低

❌❌❌❌❌❌❌

有冇人派我

x2

✅✅✅✅✅✅✅

你琴日咁多✅✅今日一定..

有冇人派，得返8蚊

想知

都好呀，有得跟

9527

消失了

睇個勢會贏落去所以lm定無壞

你們總行走於平行線

Odd 100%

又上嚟呃撚含呀你

今晚我大英女足
半力夠收荷蘭皮

2蚊我都仲有比個馬會ac嚟

點解無禾

收到

有無手足知咩名🙏🙏🙏

巴打食咁偏

黃心穎

屌你地老母牙🔥🔥🔥🔥

波台原來無毒撚😭😭😭😭

圖？

應該新人黎 ？唔識

你等初瓏正花尼d專業人士答啦

上面 答到解block+大叫我愛蒸翼

試下google Idol school

今晚重心
燕豪芬 2.5s

I am

仲有小妹

Bb good😳😳😍今晚有錢錢收派你

你點解block 我都block左但唔記得點解

點解無我

得到了親筆簽名

咁夜至有波賭

賭住6仔先

必有31號

GUN

上次邊個話實有10號

Dllm

100%有9號

今晚6仔8號走唔甩

上水

新特撚仲係咪椰子教

😍😍😍😍😍

走左了

咪我囉

最近開始學賭波
有冇ching可以俾我跟

我是認真的
有冇water？

做職乞啦 荀工

a字頭人妻，我都靠佢

幾錢一個鐘？係邊度返工？

Want g more

我細細嗰個就聽過呢個名喇

人稱小lin

好想識佢

屌 原來改咗名

唔跟普蛇唔好話自己識買波

絲打你夜晚訓唔到咩

雪炫做乜近排淨係出單雙水

入會幾錢？

咩c打呀 我都唔識你

度好球了

人妻代收 佢今晚還我1q

咁我呢 我係小菊呀

其實巴甲點解成日係中立場比賽
聽朝華斯高果場又中立場

屌！我 要 放 工 呀

做咩姐你地 一個二個同我扮熟r frd
我新黎架

尋晚都有出主客和水了
熊蛇中意可以跟下

友情價
1000month
中意可以pm

放 工 未 屌 你

頭先唔小心撳咗起底 你唔認我喇姐姐

冇錢 可唔可以派我1000

識你老鼠

係咪好似病病咁賭到精神分裂

diu you
kicked

做乜9改名

佢賭到變咗 一場姊妹都唔認

你又轉Gay又轉性？

你地先痴線呀 咁樣恰一個新人

佢呢個死變性gay佬不停r frd

我一直都冇透露過我性別
但你見我平時講嘅嘢都大概知啦😳

臭g

好惡

咪當佢新來囉

小妹覺得佢已經變咗另一個人

滾水係波po真女神

想sick

頭先又話唔識小妹 你點㗎

痴痴地條友，唔巧理距

想識同唔識係兩回事sosad

成日輸錢姐 都唔洗成個人變曬

今晚d9波都係買少少算

你想識小妹嗎

8抽5手足派左未,有野做唔得閒

小妹新嚟報道 想g點開馬會ac💕

改個咁嘅名係人都識你啦滾水

唔會問候人auntie的朋友。我當然想識

去7仔攪
比反手續費50就ok
到時八達通都可以當戶口卡禁用

哥哥留個email可以嗎

小妹請你一定要帶眼識人 唔好識埋d唔三唔四

咁你認得小妹未呀

認囉

咁方便㗎小妹試下先💕

說的好

普巴有無心水

小弟都想g

小妹都想

人妻扮新手

唔g你講咩

明斯克呢隊垃圾都敢讓aek
冇進攻力
防守得啖笑

識買了

呢場細波想借財仔屌落去

50k夠唔夠

幾時再有山度士 哥連泰斯受讓買

太貪心了

一個月都唔知有冇一次

今晚屌角馬拉松。。12點 1點 2點9

鴨巴甸同奴隸撞左 想4

小妹新手 想問山度士同哥連泰斯係咪球員嚟☺️💕

化灰都認得人妻啦

球證黎

毒撚又溝唔到女 唔賭錢做咩

Hi 滾水淥繩(飛機)

波台有絲打

g

哥哥不要這樣

球迷黎

3 August, 2017
1. 讓球 寧比 0/+0.5
2. 讓球 明思克戴拿帽 0/-0.5
3. 讓球 奧地利妹 0/+0.5
4. 讓球 烏德勒支 +0.5/+1
5. 讓球 鴨巴甸 0/+0.5
6. 讓球 布拉加 -0.5/-1
7. 讓球 荷蘭妹 平手
8. 讓球 奧斯坦德 +0.5/+1

擺底幾場 睇下中幾多

安心了

又黎

黑鎮無入球能力

想笑死人咩

唔洗多講 頭場上盤 ！

Gchi

有預感全中

今晚又係我發動冰封之力嘅時候 真忙

無把握力

都係果句 想笑死人咩

頭場雙
丹麥9.5b

仲要7成控球率，同吊打冇分別

女足買大定細好

丹麥妹點睇

講真 上場有睇奧地利
真係等輸 時間問題
買丹麥最多輸半 贏就贏哂
所以我橕丹麥

9.5b

D女 好似唔太識刷角 😂

國內聯賽wfc
歐霸獎金獎品非常豐富
Aek上場進可攻退可守
今場目標輸少一粒就晉級
作客唔主攻專注防守
主連防反機會都冇買
我正式宣布
Aek晉級成功

有聲

合理 但你講完我好驚

好重潮文feel

一見到咁既潮文 就知下盤輕鬆收錢

小弟想知咩叫9.5b？ 搵唔到呢隊球隊

入球大細

奪命8串1

球場大細

入球大細？d隊名咁得意嘅
真係搵唔到。。。
你地用咩app？ 我用HKJC

頭場下盤點睇

仲洗問

要呀
如果多人要 我要上盤

普巴幾時派我

9527
CHECK左未？

無人派me

人妻 pm左粒膠比你

你班撚屌最好要晒頭場下盤
咪柒同我爭上盤

下盤 趺到

巴打 小妹想知check老母咩意思 💕

上次我5x1中1關 今次8x1我有信心中2關

會唔會變平盤

原來升返上1.7

小妹仲未開到ac 今晚幫各位哥哥嗌波算了

幫我含

乜呢度興呢d嘢嘅咩

機會

69 ok？

隻鴨下盤高水咁著數既 有冇巴打行虎山？

好想買奧特下盤

唔喇 都係留番俾我男朋友☺️

我地講咁多唔關事嘅嘢會唔會俾人趕出波po

收米

留意1132

走了bye

0581
4.24
+0.08 (1.92%)
8月3日 - 收市
HKG 的資料延遲了 15 分鐘 - 免責聲明

躝

做咩洗個谷版

頭場下盤係100%既波

原來波po只可以講波 明了

準備好女足屌角了

有無丹麥妹同路

1.73

大定細

頭場半大全大半主全主

角球冰封俠唔買角球

客fg

唔記得自己買左乜

頭場有角

頭場主晉

唔撚使諗

輸緊兩球

身為一個20年aek fans
今次終於睇唔過眼要講幾句
Aek要受讓到底有冇尊重過呢隊波
人地主場係強者高原就話姐
真係r爆頭都諗唔明

未send 喎 諗what ar

主隊

我信你買左 派我

半大有冇同路

send la

巴打你今朝獨立反cup抽咗滾水含未

走數

呢隊叫AEK唔係AIK喎......

最尾2.12>2.17

我喜歡你的思路

買唔切

抽中左你 請留contract

下盤

Aek 大船加show飛，不了

留個email我叫佢搵你

恭喜巴打☺️💕

有鬼買咩

下盤真係大盤

AEK入未

奧地利

上左船等沉了

今朝哥連我都r撚爆頭
彭美又係
終於firm左馬會轉左阻嚇型操盤手

無事 加你負負得正

上盤支持區

病病買左上盤

利申想大注

記得自己買左雙 頭場
女足9.5b

巴甲依幾個星期D受讓客都好正

屌冇人上盤？

依句真，今朝我打去1834633都係咁講

你買4*6半細應該4中3

模投跟左 垃圾波買唔落

Hi

想跟角水，但跟親普巴都炒車

好彩有一個

AEK落到讓球

無人買大波

無所謂 一齊買 不介意

仲有病態

普巴請教
9.5b係大定細?
客fg 係咩黎

追左好耐post都唔明

9.5b同路左 希望唔會炒

幫大船叫下盤先

精選揀出黎既4場半大
度左成個星期架

AEK落到讓仲唔入

清唔好賭啦，回頭是岸

咁你高水半大串4*6 過2關都回左本 你而家4*1斷1就冇晒喎

求教
唔好咁對我啦

半大

其實係有閒錢試下運咋

fg first goal
b big

Gel 頭未

傻仔，蜘蛛網係棉花糖，小粒粒是糖粉..d屎呢…
黃師虎：就真係屎呀~~哈哈哈哈

玄天大帝指令一開

半細收息Gel

睇樣似和波格

導人向善

等AEK入一球先

普巴10.5可取?

唔識 不過買左可以一齊數

OK,跟了

客會受讓真係痴撚線 上場入2球 無花無假 完全技術性擊倒
唔撚係以為有個主場真係會飛呀嘛
即場仲要轉撚埋客讓番主隊 你叫隊垃圾明斯克戴拿模情何以堪

其實我打咁多字都係想講AEK拉亞拿卡真係好撚勁 買左下盤既巴打有福了

沖個靚涼先

跟

阿寶

開頭真係客壓制 而家唔敢講

係咪真阿寶來

唔知

睇數據係咁

半場有一球都偷笑

弗賴堡buyed

a米主勝全年重心

鴨巴甸

仲有第二個叫阿寶咩 潛耐左都要上水吸下氣

我要用念力屌死你班含家剷 入波呀

咁唔中問你攞返

ok識買了

唔講唔知 我係舊登個PM BOX真係有30-40封PM係問我拎錢

AEK仲唔入

女人角大?

訓撚醒未？
劇本1:0主隊熱血出局

半場0:0有2.65

入波啦你班含家剷

0030
是否下盤

想上 利申燈

女足9.5b
英格蘭女足盤
格拉茨2.5/3大
馬賽盤

有冇同路

全部唔同路 祝君好運

12點唔講咁多
奧地利有虛火
直屌客fg
主有反級能力

丹麥主w直插，盤都唔洗。

求撚其啦屌

士氣高昂 cup德
本身睇好下盤
已避

女人半大

女足睇既唔係排名係實力
係睇有火有士氣
女人波=on9

0.5/1 半大好吸引

女人波大就可以了

又升左

客fg 穩
客幾場上半發力
主多數下半入

買了

原來都成1.85
On9左...買左客fg

主12m

丹麥妹，harder

1-0

allin 左半大

阿寶準備現金

歐霸

1:0

客on9

Aek

病

比多兩球12m就岩架啦

俾我派錢錢😈😈

病態入多粒 買左雙

女足角大已死

燈到輸12m

都話大船加show飛好鬼邪

頂實

5k嗰個無落注

我覺得開硬上盤了 橫掂客隊贏緊2粒

1c

女人1c

仆街一到8.5就C

理得有冇落注 唔會敢買

丹麥妹差啲輸

好彩買唔切大船

支持丹麥妹

G chi

邊隊刷角就支持邊隊

客

心靈投注 aek ng 50k

你支持咪刷角囉

丹麥妹差啲

中咗派me, ok?

丹麥妹好高質

2c

澳地利刷c

俾人拉都冇12m

上場德國都搞得掂

12m

奧12m

咁都飛機到 on9

女人

Miss

女人12m飛雞

屌 cls

假球?!?!?!!?!

對家不解釋

望住365睇馬會APP,馬會APP真係慢到嘔電

Yeah who

射梗自由球

12m都唔識入

唔怪得賽前已經有1.5b全大買 果種廢

屌12碼個陣買唔到主晉

屌 可以假到咁

btw, 17號好L正

垃圾
咁都mis

上場12m踢到5-3

丹麥

有錢我一定買客fg

Ok😘

奧地利9號都唔差
係d波屎d

明斯克快手開大啦

接近無可能

呢場好似睇選美多過睇球技

跟你買咪嬴硬錢? 我跟

有咩方法可以屌奧地利9號?

原來有手足都買左大球

唔中問你攞返

FG都靠12m 點大

男人梗係鐘意睇波

諗緊點解自己咁撚戇尻買大

波

唔好咁傷心啦 我都求緊佢比多球豬半算

丹麥快入

AEK拉亞拿卡
屌你老尾咩

兩晚頭場都輸12M

女半大

頭場12m魔咒

3c

女人3c

丹麥出局啦 控住個球又唔刷角

你老母想入9.5B就C

唔刷角點入波

奧班女好靚

轟多球先好完呀 明斯克

入唔到8.5啊屌你 刷刷刷

所以我買了奧地fg😎

傻蛋sick ball

Why叫我傻蛋😭

女人累人呀 巴打

傻蛋孖牛堡

咁阿寶你不要結fun了

奧女fg啦

出局嫁俾睇中既巴打啦，快快手輸兩三球收工啦奧地利妹

17號12碼後射成咁真係要好好懲罰一下

女人識唔識射波架

但係論到隊波就...
好似好多都營養不良

紫貝追和

普巴買左咩？

奧特大波

奧特好撚伏咁

頭場雙 女9.5b

頭場客

AEK 追和